是日林保全生忌

港版叮噹/多啦A夢招牌聲音

佢配加菲貓先最經典最好聽啊！！依家連重温嘅機會都無

又係時候睇番佢啲多啦a夢回憶下
聽左佢把聲咁多年
宜加轉左配音真係唔想睇

文盲?

夠疆就一針打撚死我屌你老母
我唔死燒撚埋你間鋪

最鍾意睇多啦A夢

Btw 短短9個post都已經要block兩三個on9仔 呢個連登真係不堪入目

如果搵佢個女配，就算唔似，都好啲

搵配米奇條友黎配叮噹可唔可行？

有冇咁撚多on9仔

連登仔質素真係

提起佢老人家生日要開心心嘅

一齊睇D開心野

香港已死

飛影

諗起當日入戲院睇叮噹，佢最後嗰句對白，唔爭氣喊咗...